睇下美軍最新賣俾台灣隻反潛機，原來一早已經係南海高清拍曬中共d軍港

啱啱想睇下P8 反潛機有幾先進，有長距離續航力，可以空中控制drone，有得掟水下聲納捉潛艇，有高清鏡頭直接search潛望鏡，機身可以裝魚雷炸潛艇

點知睇睇下見到有個士兵zoom大南海d島仔來睇，睇時間仲係大規模填緊海，早幾年前嘅片來

中共係南海要同呢d超先進飛機打，可以輸到咩地步

美國要知中國啲港口唔使用偵察機
美國十幾年前個衛星勁撚到可以睇到車牌no.

美國唔賣芯片比中囯都落後十年啦

30分鐘的事情.......完

大陸仔真係信自己夠打

有得掟水下聲納捉潛艇 < 之後點回收

唔要架啦